<resources>
    <string name="app_name">Glossong</string>
    <string name="IAM_TOKEN">t1.9euelZqMk8uVy5WemZ7Mj5rKm56ake3rnpWak52bnpqXl8fPz52VysyQzprl8_dVbiJh-e8ROX9W_t3z9xUdIGH57xE5f1b-.qbSnJuax49iaNMQTCTSgYRj5IBiymAi0ITlMq9xj9EwAgDvJzt7-kmbuUYuOqQ5SqP24J-7z47SqHi4f86Z0Cw</string>
    <string name="folderId">b1gahjn9ijhnvc78h7sh</string>
    <string name="targetLanguageCode">ru</string>
    <string name="lang">en-ru</string>
    <string name="yandex_translator_server_url">https://translate.api.cloud.yandex.net/translate/v2/translate</string>
    <string name="yandex_dictionary_server_url">https://dictionary.yandex.net/api/v1/dicservice.json/lookup</string>
    <string name="translatorKey">AQVNwN2UTjKub9Iw5BTNBPyI8j-OqGUJhlMEAYEL</string>
    <string name="dictionaryKey">dict.1.1.20230215T074722Z.df778d51e0ebdb09.260d7a33d7d4fa79d4df13fc548ce0817721cc4b</string>
    <string name="title_activity_fullscreen">FullscreenActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="app_information">С помощью навигационной панели на начальном экране Вы можете перейти к списку песен, в упражнение, в общий словарь, где находится полный список добавленных слов, ко всем созданным заметкам песен, нажатие на которые перенесёт к редактированию конкретной заметки, а также добавить для работы песню с Вашего устройства.\n\nПосле перехода к песне её можно прослушать, посмотреть текст, добавить заметку, перейти в словарь песни, отредактировать песню, если это песня с устройства. Можно просматривать текст песни и перевод не только отдельно, но и совместно, при этом прокрутка происходит синхронно. Вы можете нажать на неизвестное Вам слово в оригинальном тексте песни и получить его переводы в нижнем меню, если такие имеются. Если хотите добавить слово с переводами в словарь данной песни, то нажмите иконку закладки с плюсиком.\n\nВ словаре песни указаны только те слова, которые были добавлены у данной песни. Вы можете добавить слово вручную, нажав иконку закладки с плюсиком, а также удалить имеющиеся слова, удалить или добавить перевод слова.\n\nПри редактировании песни можно изменить её название, исполнителя, отредактировать имеющийся текст или перевод, нажав иконку с карандашом, а также загрузить текст песни или её перевод.</string>
    <string name="match_information">В данном упражнении необходимо сопоставить слова и их переводы.\n\nЕсли Вы уверены, что всё расставили верно, нажмите кнопку "Проверить".\n\nВерно сопоставленные слова окрасятся в зелёный, иначе - красный.</string>
    <string name="click_information">В данном упражнении необходимо последовательно нажимать на пары слово-перевод.\n\nЕсли это правильная пара слово-перевод, то она исчезнет, иначе останется.\n\nВ любой момент Вы можете начать сначала, нажав соответствующую кнопку.</string>
    <string name="cards_information">В данном упражнении необходимо смахивать карточки со словами.\n\nЕсли Вы уверены, что знаете перевод слова, то смахните вправо, иначе - влево.\n\nЕсли никак не можете вспомнить перевод, то можете зажать кнопку \"Посмотреть переводы\" и увидеть список переводов слова.</string>
    <string name="startAgain">Начать сначала</string>
</resources>